[暑期治癒神作] 我的暑假系列

ぼくのなつやすみ, 每集都係講述主角細個嗰時去親朋戚友屋企過暑假嘅經歷. 依個系列應該都算係 Open World game, 你可以剩係著住條底褲通山跑, 又可以潛水尋寶, 捉甲蟲嚟同啲細路對戰, 儲怪獸擦膠....... 多嘢做到根本一日廿四小時唔夠用. 最重要係啲有趣小學雞劇情, 應該會令你諗翻起唔小嘢.

依隻 game 絕對可以令你從依個加速世代嘅繃緊情緒入面暫時行開下. 可惜嘅係依個系列只係得日文版, 不過好似得第四集先有漢化版. 如果要試嘅其實都應該係試第四集, 因為依集應該係最多嘢玩同儲嘅一集.

得閒可以搵嚟試試, 隻 game 真係非常有趣同治癒.

個人最鍾意第二集

我其實淨係玩過3同4, 第2集會有啲咩分別?

3沒玩過,2個故事比較感動同人物印象比較深刻，4既故事就偏向冒險多d。昆蟲數量2代多d好似,但4代蟲相撲好玩d。

利申psp版

mark時間跟大姐姐沖涼

我執玻璃樽同甲蟲都唔夠時間, 根本冇時間

冇漢化唔多人接觸呢隻game

8月32日

好撚恐怖

係邊集?

如果有新作出係ps4/psv就好

重有咩 background 可以玩?

在PS4高清重製都好

印象中舊登見人討論過
無機玩唔到

youtube 有人譯咗英文字幕 gameplay, 可以睇睇先.